葉劉淑儀女兒：我覺得美國生活較適合我，因為講英文

葉劉淑儀的女兒葉榮欣（Cynthia），在美國賓夕法尼亞大學的政治哲學系畢業返港後，加入由母親創立的新民黨，擔任策略主任，她否認是靠母親的關係。 2003年葉劉在廿三條爭議下辭任保安局局長，偕女赴美讀書，葉榮欣除去葉劉女的光環，由零開始，「在美國，無人識我媽咪，我是一個平凡人，不會有人覺得我特別叻，我是他們眼中的黑馬。」

葉榮欣一返到office，直走入母親的房大叫媽咪，整天穿高跟鞋的她撒嬌說：「我對腳真是腫了。」每天母女二人一齊返工，放工無約會就一齊食飯，星期六、日一定陪媽咪，「我不想媽咪一個人，聽到其他人的仔女，星期日唔理媽咪，好慘，這件事不會發生在我身上。」

葉榮欣穿上超低胸Tee和牛仔褲，自己揹着一大袋衫，與新民黨公關前來。拍照前，她刻意換了成熟的連身裙和四吋高跟鞋，除去稚味。她老實說：「我覺得美國生活較適合我，因為講英文，無人識我媽咪。留在香港是因為她，尖子人才好難留，我的作用會大過在美國。」 「 永遠都不會慣，大家不同背景，其他人年紀大我好多，又要講好多中文。我十四歲去美國，英文好流利，好似母語，講中文就要諗吓。」 葉劉淑儀日間返工，夜晚應酬，返到屋企還要看文件和傾工作電話，有時放假，突然有應酬，她慘到要跟菲傭到中環聚會，學唱菲律賓歌。童年玩伴是前警務處長許淇安所贈的兩頭退役警犬，「在香港，我和媽咪的關係並不太close，年紀相差太大，有甚麼事她會叫工人和手下幫手。」

葉榮欣穿上超低胸Tee和牛仔褲，自己揹着一大袋衫，與新民黨公關前來。拍照前，她刻意換了成熟的連身裙和四吋高跟鞋，除去稚味。她先帶記者和攝影師導賞新立法會，「這裏雖然大，但我成日撞到其他議員，同泛民的會啱傾些，好似不同黨的劉慧卿（民主黨），一齊食過飯；搭「車立」撞過葉國謙（民建聯），大家無嘢講。」

[二等公民][利用港人]葉劉女兒:我覺得美國生活較適合我

犯婦人犯國安法

加入由母親創立的新民黨，擔任策略主任，她否認是靠母親的關係。

葉榴:假新聞

香港都係講英文喎
法定語言

講還講唔好貼圖

豬妖一樣 報應話嚟就嚟

你屌晒我地個份

佢老細個女習明澤都係外國啦

仲係唔係中國人

咁幾時先可以取消個中國籍?

我記得之前唔知邊度睇 佢個女同葉劉講唔好再做政治人物 行錯路隨時坐監

賣國賊劉匪淑儀

在美國賓夕法尼亞大學的政治哲學系畢業

美國會教點做獨裁者咩

臭閪一世都係臭閪

證明泛民比奶共派更奶共

可以望下成堆高官既學歷

好想知佢點睇國安法
歡迎用英文回答

你媽個腦袋比麒麟撞壞左啦
難怪佢家陣成日亂講野啦

14歲先過去講中文仲要諗下

屌你咩叫人貼圖

仆街，真係人形豬

A

留係香港講普通話唔好咩

佢個女好撚正

講還講...

唔好咁啦，要佢永遠留喺大灣區

佢真心抗拒做中國人

召喚篤灰師

同泛民的會啱傾些，好似不同黨的劉慧卿（民主黨），一齊食過飯；搭「車立」撞過葉國謙（民建聯），大家無嘢講。

曾蔭權俾律政司窮追猛打案，曾蔭權的確係好典型公務員貪小便宜既性格，而且表面好世界仔，但佢比林鄭有骨氣有橾守得太多太多，林鄭只係一隻狗，主人換左邊個佢就聽邊個話，但又想扮仆心仆命為民請命既好官，好撚嘔心

幾時死

制裁埋佢個女就岩

孽瘤個女係咪漢奸?

用funding 解決

她慘到要跟菲傭到中環聚會，學唱菲律賓歌。

講還講

個個保皇黨都係咁

好似男人

中國人點解唔講中文

勾結外國勢力

我十四歲去美國，英文好流利，好似母語，講中文就要諗吓。

葉榮欣穿上超低胸Tee和牛仔褲

溝老外啱嘴形啲?

掃把頭咁撚樣衰
本身都對佢個女無乜期望
點知見到呢張相 真係吱一聲笑出來

唔敢屌你老母，屌你老母我會嘔。

扮唔識中文

根本係笑話

陳智思：你唔夠叻

孽女 : I don't like ChiNa. They re jerk

唓
係咪政治人物
只要個法律係健全嘅
係可以執行嘅
你行錯路/犯法都要坐監㗎啦

諗下講唔講好
低等鄉下話
人哋喺美國讀書生活
吸收自由空氣
返嚟以23歲稚齡做主任
人中龍鳳呀真係
仲要佢老母做創黨主席都唔靠關係入到去做
真係好撚犀利呀講真

愛國是工作
外國是生活

2等公民既老母

笑死

葡萄劉前個排至話個女滯留英國,根本就英美兩邊走都唔想返香港

14歲wo 4歳就話姐

咁嘅尊容真係鬼佬先會屌吓你

葉劉淑儀女兒：
我覺得美國生活較適合我
因為美國甚多肥婆肥佬
在美國禾極其量只算中等身裁

Mummy in 完我之後話我係個post最適合嘅人選！

不要讓它跑了

右邊？

我好支持佢喎，全力幫阿媽倒米

掃左咁耐先見到張相
哇屌
早知唔撚睇